如果我2012 年買左十手騰訊 而家值幾錢

我當一手

點樣十手當一手？

一手

依家值幾錢咪睇市價囉

2010-11-02 成交金額713,040,884 股價 36.08

一手賺5皮幾6皮lor

大約賺15倍

賺一倍
因為你一早放左